Ini adalah Website yg saya buat saat waktu saya PKL di Jogja
Iseng" aja buat website yg mencantumkan nama sekolah


Credits:
=======================================================================

Rohmad Kurniadi - rohmad1230@gmail.com
------------------------------------------------------

Fonts
------------------------------------------------------
Font Awesome by Dave Gandy - http://fortawesome.github.io/Font-Awesome/
Google Fonts - http://www.google.com/fonts

Resources
------------------------------------------------------
Bootstrap Framework by @mdo and @fat - http://getbootstrap.com/
jQuery - https://jquery.org/
jQuery Appear - by bas2k - https://github.com/bas2k/jquery.appear/
Modernizr - http://modernizr.com/
Animate CSS by Daniel T. Eden - http://daneden.github.io/animate.css/
Isotope Jquery plugin by metafizzy.co - http://isotope.metafizzy.co/
Backstrech by Scott Robbin - http://srobbin.com/jquery-plugins/backstretch/